移民去邊最平

除左東南亞
邊度最平/容易
有BNO會唔會有加成

台灣 50萬

Taiwan no.1

但係我上網睇又要開公司
又要有300萬營業額又剩

大陸

台灣性價比低，垃圾國家，平有春用
美國應該性價比最高

大陸
0

出街隨時可以比人槍殺，種族歧視
不了

美國俾人種族歧視都生活得安寧富足過台灣啦
知唔知美國嘅華人依家咩地位 多得左膠，依家華人係會受高等教育、做要職，努力嘅，要成功嘅機會不下於係「華人」社會
台灣畢業兩萬，唔俾人歧視都待遇差過人地二等公民，這就是華人嘅種族主義

葡萄牙，50萬歐羅，住緊

西葡

阿努阿圖？

有西錢咩